唔怪得有百幾萬人登記檢測

我朋友今日突然收到個短訊
話幫佢登記咗全民檢測
但佢明明就冇做過任何登記

證件號碼同電話號碼都啱?
問下係咪屋企廢老登記